如果香港有堆殺手專殺新移民，會點？

ff有無限手套殺晒啲支蝗仲實際

香港既黑社會係幫大陸人
搵錢至上

會過勞死

即係香港人死得7788
鄰國有班殺手專暗殺隱形富豪

聽講有殺手專殺破產人士

最少我地出街唔駛咁迫 地鐵會有位坐

who

會幫手課金

應該成日ot
咁多蝗

點知個殺手都係新移民
搵極換極都係新移民

中共即刻派解放軍入港 強制回歸